# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: CloudPebble\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-10-14 03:55-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2014-10-14 00:57-0800\n"
"Last-Translator: Katharine Berry <katharine@kathar.in>\n"
"Language-Team: Chinese <katharine@kathar.in>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.9\n"

#: ide/templates/ide/gist-import.html:6
msgid "You are going to create a project based on a template."
msgstr "你要创建一个基于模板的项目。"

#: ide/templates/ide/gist-import.html:11
msgid "Create Project"
msgstr "删除项目"

#: ide/templates/ide/index.html:11 ide/templates/ide/project.html:33
#: ide/templates/ide/settings.html:11
msgid "Projects"
msgstr "项目"

#: ide/templates/ide/index.html:12 ide/templates/ide/project.html:34
#: ide/templates/ide/project.html.py:46 ide/templates/ide/settings.html:12
msgid "Settings"
msgstr "的设置"

#: ide/templates/ide/index.html:13 ide/templates/ide/project.html:35
#: ide/templates/ide/settings.html:13
msgid "Sign out"
msgstr "登入"

#: ide/templates/ide/index.html:19
msgid "All your projects"
msgstr "所有项目"

#: ide/templates/ide/index.html:21 ide/templates/ide/index.html.py:123
#: ide/templates/ide/project.html:163 ide/templates/ide/project.html.py:192
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: ide/templates/ide/index.html:22 ide/templates/ide/index.html.py:195
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: ide/templates/ide/index.html:34
msgid "Project"
msgstr "项目"

#: ide/templates/ide/index.html:35
msgid "Last modified"
msgstr "最后修改"

#: ide/templates/ide/index.html:36
msgid "Last build"
msgstr "编译运行"

#: ide/templates/ide/index.html:47
msgid "Successful"
msgstr "成功"

#: ide/templates/ide/index.html:49
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: ide/templates/ide/index.html:51
msgid "Pending"
msgstr "等待"

#: ide/templates/ide/index.html:54
msgid "Never"
msgstr "从来没有"

#: ide/templates/ide/index.html:63
msgid "You don't have any projects yet."
msgstr "你没有任何的项目呢。"

#: ide/templates/ide/index.html:70
msgid "Create New Project"
msgstr "删除项目"

#: ide/templates/ide/index.html:76 ide/templates/ide/index.html.py:141
#: ide/templates/ide/index.html:162 ide/templates/ide/project/settings.html:8
msgid "Project name"
msgstr "项目名称"

#: ide/templates/ide/index.html:82
msgid "Project type"
msgstr "项目名称"

#: ide/templates/ide/index.html:85
msgid "Pebble C SDK"
msgstr "卵石çSDK"

#: ide/templates/ide/index.html:86
msgid "Simply.js"
msgstr "Simply.js"

#: ide/templates/ide/index.html:87
msgid "Pebble.js (beta)"
msgstr "Pebble.js（测试版）"

#: ide/templates/ide/index.html:92
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: ide/templates/ide/index.html:95
msgid "Empty project"
msgstr "空项目"

#: ide/templates/ide/index.html:97
msgid "Standard Templates"
msgstr "标准模板"

#: ide/templates/ide/index.html:104
msgid "SDK demos"
msgstr "SDK的演示"

#: ide/templates/ide/index.html:111
msgid "Examples"
msgstr "示例"

#: ide/templates/ide/index.html:124 ide/templates/ide/index.html.py:196
#: ide/templates/ide/project.html:162 ide/templates/ide/project.html.py:191
#: ide/templates/ide/project.html:221 ide/templates/ide/project.html.py:246
#: ide/templates/ide/project.html:320 ide/templates/ide/project.html.py:333
#: root/templates/root/index.html:111
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ide/templates/ide/index.html:129
msgid "Import Existing Project"
msgstr "导入现有的项目"

#: ide/templates/ide/index.html:133
msgid "Upload Zip"
msgstr "上传邮编"

#: ide/templates/ide/index.html:134
msgid "Import from GitHub"
msgstr "从GitHub的进口"

#: ide/templates/ide/index.html:147
msgid "Zip file"
msgstr "C文件"

#: ide/templates/ide/index.html:150
msgid "This must be a zip file containing a standard Pebble project."
msgstr "这必须是包含一个标准的圆石滩项目的zip文件。"

#: ide/templates/ide/index.html:168
msgid "GitHub Project"
msgstr "删除项目"

#: ide/templates/ide/index.html:174
msgid "Branch (optional)"
msgstr "科（可选）"

#: ide/templates/ide/index.html:181
msgid "Use as Git remote"
msgstr "用作远程Git"

#: ide/templates/ide/project.html:47
msgid "Compilation"
msgstr "编制要领"

#: ide/templates/ide/project.html:49
msgid "Source files"
msgstr "源代码文件"

#: ide/templates/ide/project.html:50 ide/templates/ide/project.html.py:54
msgid "Add new"
msgstr "添加新"

#: ide/templates/ide/project.html:52
msgid "Worker source"
msgstr "工源"

#: ide/templates/ide/project.html:54
msgid "Resources"
msgstr "涉及的资源"

#: ide/templates/ide/project.html:78
msgid ""
"\n"
"            Please submit bug reports and feature requests on <a href="
"\"https://github.com/pebble/cloudpebble\">GitHub</a>.\n"
"            Questions? Email us at <a href=\"mailto:cloudpebble@getpebble.com"
"\">cloudpebble@getpebble.com</a>.\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"请在<a href=\"https://github.com/pebble/cloudpebble\">GitHub上</a>提交bug报告"
"和功能要求\n"
"有问题吗？发送电​​子邮件到<a href=\"mailto:cloudpebble@getpebble.com\"> "
"cloudpebble@getpebble.com</a>。\n"
"            "

#: ide/templates/ide/project.html:88
msgid "Preparing autocomplete…"
msgstr "准备自动完成..."

#: ide/templates/ide/project.html:104
msgid "Create new file"
msgstr "创建新文件"

#: ide/templates/ide/project.html:110
msgid "File type"
msgstr "文件类型"

#: ide/templates/ide/project.html:113
msgid "C file"
msgstr "C文件"

#: ide/templates/ide/project.html:114
msgid "JavaScript file"
msgstr "JavaScript文件"

#: ide/templates/ide/project.html:115
msgid "Window Layout"
msgstr "窗口布局"

#: ide/templates/ide/project.html:121 ide/templates/ide/project.html.py:145
msgid "Filename"
msgstr "用户名"

#: ide/templates/ide/project.html:127
msgctxt "compilation target"
msgid "Target"
msgstr "目标"

#: ide/templates/ide/project.html:130
msgid "App / Watchface"
msgstr "APP / Watchface"

#: ide/templates/ide/project.html:131
msgid "Background worker"
msgstr "后台工作"

#: ide/templates/ide/project.html:137
msgid "Create header"
msgstr "创建头"

#: ide/templates/ide/project.html:153
msgid "Window name"
msgstr "窗口名称"

#: ide/templates/ide/project.html:173
msgid "That repo does not exist. Would you like to create it?"
msgstr "该软件库不存在。你想创建它吗？"

#: ide/templates/ide/project.html:175
msgid "Repo Name"
msgstr "回购名称"

#: ide/templates/ide/project.html:184
msgid "Description <span class=\"muted\">(optional)</span>"
msgstr "说明的<span class = \"静音\">（可选）</SPAN>"

#: ide/templates/ide/project.html:199 ide/templates/ide/project/github.html:47
msgid "Push New Commit"
msgstr "推新提交"

#: ide/templates/ide/project.html:205
msgid "Commit Summary"
msgstr "提交摘要"

#: ide/templates/ide/project.html:207
msgctxt "sample commit summary"
msgid "Fix something useful."
msgstr "修正了一些有用的东西。"

#: ide/templates/ide/project.html:211
msgid "Extended description <span class=\"muted\">(optional)</span>"
msgstr "扩展描述的<span class=\"静音\">（可选）</SPAN>"

#: ide/templates/ide/project.html:222
msgid "Commit"
msgstr "提交"

#: ide/templates/ide/project.html:229 ide/templates/ide/project/github.html:48
msgid "Pull Latest Commit"
msgstr "拉最新提交"

#: ide/templates/ide/project.html:233
msgid ""
"\n"
"            <p>Are you sure you want to pull the latest commit? Doing so "
"will <em>overwrite</em> everything currently in your project.</p>\n"
"            <p>There will be no further warnings and no opportunity to "
"merge. This cannot be undone.</p>\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
" <p>您确定要拉的最新承诺？这样做将<EM>覆盖</em>的项目中的一切目前。</P> \n"
" <P>将不会有进一步的警告，并没有机会进行合并。这不能被撤销。</P>"

#: ide/templates/ide/project.html:239
msgid "Pulling latest commit from GitHub…"
msgstr "最新的拉动从GitHub的承诺..."

#: ide/templates/ide/project.html:247
msgctxt "button label"
msgid "Pull"
msgstr "开盘(Pull)"

#: ide/templates/ide/project.html:275
msgid "Install App"
msgstr "安装应用程序"

#: ide/templates/ide/project.html:278
msgid "Installing app on your watch…"
msgstr "在你的手表上安装的应用程序..."

#: ide/templates/ide/project.html:284 ide/templates/ide/project.html.py:300
msgid "Dismiss"
msgstr "解除"

#: ide/templates/ide/project.html:285
msgctxt "button to look at logs"
msgid "View logs"
msgstr "查看日志"

#: ide/templates/ide/project.html:291
msgid "Taking Screenshot"
msgstr "以截图"

#: ide/templates/ide/project.html:294
msgid "Taking screenshot…"
msgstr "以截图..."

#: ide/templates/ide/project.html:321 root/templates/common/base.html:47
msgid "Okay"
msgstr "好"

#: ide/templates/ide/project.html:334
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: ide/templates/ide/settings.html:20
msgid "Editor settings"
msgstr "的设置"

#: ide/templates/ide/settings.html:24
msgid "Settings saved!"
msgstr "的设置"

#: ide/templates/ide/settings.html:40
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: ide/templates/ide/settings.html:41
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: ide/templates/ide/settings.html:47
msgid "GitHub Integration"
msgstr "Github上集成"

#: ide/templates/ide/settings.html:54
msgid "Re-authenticate"
msgstr "重新认证"

#: ide/templates/ide/settings.html:55
msgid "Unlink account"
msgstr "取消连结帐户"

#: ide/templates/ide/settings.html:57
msgid "Link your GitHub account"
msgstr "链接到您的卵石帐户"

#: ide/templates/ide/settings.html:60
msgid ""
"Connecting your GitHub account enables you to connect your projects to "
"GitHub repositories."
msgstr "连接你的Github上的帐户，您可以在您的项目中连接到Github上库。"

#: ide/templates/ide/project/compile.html:32
msgid "Install and Run"
msgstr "安装并运行"

#: ide/templates/ide/project/compile.html:33
msgid "View app logs"
msgstr "查看应用程序日志"

#: ide/templates/ide/project/compile.html:34
msgid "Screenshot"
msgstr "截图 "

#: ide/templates/ide/project/compile.html:45
msgid "Started:"
msgstr "入门"

#: ide/templates/ide/project/compile.html:46
msgid "Build time:"
msgstr "建造时间："

#: ide/templates/ide/project/compile.html:47
msgid "Status:"
msgstr "现状："

#: ide/templates/ide/project/compile.html:48
msgid "Size:"
msgstr "大小: "

#: ide/templates/ide/project/compile.html:50
msgid "Available App RAM:"
msgstr "可用的应用程序内存："

#: ide/templates/ide/project/compile.html:51
msgid "Available Worker RAM:"
msgstr "可用的工作内存​​："

#: ide/templates/ide/project/compile.html:55
msgid "Run build"
msgstr "编译运行"

#: ide/templates/ide/project/compile.html:56
msgid "Get PBW"
msgstr "获取PBW"

#: ide/templates/ide/project/compile.html:57
msgid "Build log"
msgstr "生成日志"

#: ide/templates/ide/project/compile.html:64
msgctxt "number symbol"
msgid "#"
msgstr "＃"

#: ide/templates/ide/project/compile.html:65
msgid "Date"
msgstr "日期 "

#: ide/templates/ide/project/compile.html:66
msgid "Status"
msgstr "状态 "

#: ide/templates/ide/project/compile.html:67
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: ide/templates/ide/project/github.html:8
msgid "Github Repo"
msgstr "Github上回购"

#: ide/templates/ide/project/github.html:14
msgctxt "git branch"
msgid "Branch"
msgstr "分公司"

#: ide/templates/ide/project/github.html:20
msgctxt "button label"
msgid "Pull changes"
msgstr "拉变化"

#: ide/templates/ide/project/github.html:23
msgid "Manually"
msgstr "手动"

#: ide/templates/ide/project/github.html:24
msgid "Automatically"
msgstr "自动"

#: ide/templates/ide/project/github.html:26
msgid ""
"If you select 'Automatically', the contents of this project <em>will be "
"overwritten</em> every time you push to your repo from elsewhere, "
"<em>without prompting you</em>."
msgstr ""
"如果选择\"自动\"，该项目的<em>将被覆盖的内容</em>的每一个你从其他地方推到你的"
"回购时间，<EM>，而不会提示你</em>的。"

#: ide/templates/ide/project/github.html:30
msgid "After pulling"
msgstr "后拉"

#: ide/templates/ide/project/github.html:33
msgid "Do nothing"
msgstr "什么都不做"

#: ide/templates/ide/project/github.html:34
msgid "Build automatically"
msgstr "自动构建"

#: ide/templates/ide/project/github.html:41
#: ide/templates/ide/project/resource.html:73
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ide/templates/ide/project/resource.html:8
msgid "Resource type"
msgstr "资源类型"

#: ide/templates/ide/project/resource.html:11
msgid "PNG image"
msgstr "PNG图片"

#: ide/templates/ide/project/resource.html:13
msgid "PNG with transparency"
msgstr "PNG格式的透明性"

#: ide/templates/ide/project/resource.html:14
msgid "TrueType font"
msgstr "TrueType字体"

#: ide/templates/ide/project/resource.html:15
msgid "Raw binary blob"
msgstr "原始二进制数据"

#: ide/templates/ide/project/resource.html:21
msgid "File"
msgstr "用户名"

#: ide/templates/ide/project/resource.html:24
msgid ""
"You can have multiple Pebble resources from a single file (for different "
"sizes, etc.)"
msgstr "您可以从一个单一的文件有多个卵石资源（不同的尺寸，等等）"

#: ide/templates/ide/project/resource.html:36
msgid "Download uploaded resource"
msgstr "下载上传资源"

#: ide/templates/ide/project/resource.html:40
#: ide/templates/ide/project/resource.html:49
msgid "Identifier"
msgstr "标识"

#: ide/templates/ide/project/resource.html:43
#: ide/templates/ide/project/resource.html:52
msgid "This is used in your code and must be a valid C identifier."
msgstr "这是用来在你的代码，而且必须是有效的C标识符。"

#: ide/templates/ide/project/resource.html:53
msgid "It must end with the desired font size."
msgstr "它必须以所需的字体大小。"

#: ide/templates/ide/project/resource.html:57
msgctxt "like letters and numbers"
msgid "Characters"
msgstr "人物"

#: ide/templates/ide/project/resource.html:60
msgid "A PCRE regular expression that restricts characters."
msgstr "PCRE正则表达式限制字符。"

#: ide/templates/ide/project/resource.html:64
msgid "Tracking adjust"
msgstr "跟踪调整"

#: ide/templates/ide/project/resource.html:67
msgid "Number of additional pixels by which to shift each character."
msgstr "更多的像素，其转移的每个字符数。"

#: ide/templates/ide/project/resource.html:74
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ide/templates/ide/project/resource.html:75
msgid "Another font"
msgstr "另一种字体"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:17
msgid "App kind"
msgstr "应用类"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:20
msgid "Watchapp"
msgstr "Watchapp"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:21
msgid "Watchface"
msgstr "Watchface"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:26
msgid "Short App Name"
msgstr "短的应用程序名称"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:28
#: ide/templates/ide/project/settings.html:37
msgctxt "sample app name"
msgid "Demo App"
msgstr "演示程序"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:30
msgid "App's short name. This will appear on the watch."
msgstr "应用程序的简称。这将出现在手表。"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:35
msgid "Long App Name"
msgstr "长期应用程式名称"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:39
msgid "App's long name. This will appear in the app list on the phone."
msgstr "应用程序的长文件名。这会出现在手机上的应用程序列表。"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:44
msgid "Menu image"
msgstr "菜单图像"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:47
msgid "None"
msgstr "无"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:47
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:50
msgid ""
"Displayed on the Pebble's main menu. Must be a 28x28 file in PNG format."
msgstr "显示卵石的主菜单上。必须是PNG格式的28X28文件。"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:55
msgid "Company Name"
msgstr "公司名称"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:57
msgctxt "sample company name"
msgid "Demo Company"
msgstr "示范企业"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:59
msgid "Name of the app's developer."
msgstr "应用程序的开发者的名称。"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:74
msgid "Version label"
msgstr "版本标签"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:79
msgid ""
"App version. Takes the format major[.minor], where major and minor are "
"between 0 and 255."
msgstr "应用程序版本。采用的主要格式[.minor]，其中主要的和次要的是0和255之间。"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:84
msgid "App UUID"
msgstr "应用程序的UUID"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:88
msgid "A unique identifier for the app."
msgstr "的唯一标识符的应用程序。"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:95
msgid "PebbleKit JS Message Keys"
msgstr "PebbleKit JS的消息键"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:100
msgid "Key Name"
msgstr "键位名称"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:101
msgid "Key ID"
msgstr "密钥ID"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:114
msgid "New Entry"
msgstr "新建条目"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:121
msgid "A mapping from strings to integers used by PebbleKit JS."
msgstr "映射的字符串使用PebbleKit JS整数。"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:126
msgctxt "checkbox label"
msgid "Check Javascript"
msgstr "检查的Javascript"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:132
msgctxt "checkbox label"
msgid "Uses Location"
msgstr "使用位置"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:138
msgctxt "checkbox label"
msgid "Configurable"
msgstr "可配置的嵌套向量中断控制器"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:146
msgid "Save changes"
msgstr "保存更改"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:147
msgid "Download as zip"
msgstr "下载的ZIP"

#: ide/templates/ide/project/settings.html:148
msgid "Delete Project"
msgstr "删除项目"

#: ide/templates/ide/project/ui-editor.html:12
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#: ide/templates/ide/project/ui-editor.html:13
msgid "Toolkit"
msgstr "工具包"

#: root/templates/common/base-narrow.html:23
msgid ""
"\n"
"                CloudPebble was created by Katharine Berry and is now run by "
"Pebble.<br>\n"
"                Please submit bug reports and feature requests on <a href="
"\"https://github.com/pebble/cloudpebble\">GitHub</a>.\n"
"                Questions? Email us at <a href=\"mailto:"
"cloudpebble@getpebble.com\">cloudpebble@getpebble.com</a>.\n"
"                "
msgstr ""
"\n"
"CloudPebble由凯瑟琳·贝瑞创建，目前由卵石运行。有限公司<br>\n"
"请提交bug报告和功能要求的<a href=\"https://github.com/pebble/cloudpebble\"> "
"GitHub上</a>.\n"
"问题？发送电​​子邮件到<a href=\"mailto:cloudpebble@getpebble.com\"> "
"cloudpebble@getpebble.com </A>。\n"
"                "

#. Translators: Modal prompt header
#: root/templates/common/base.html:39
msgid "Welcome Back"
msgstr "欢迎回来"

#. Translators: This is followed by a list of changes.
#: root/templates/common/base.html:43
msgid "Here's what's changed since the last time you were here:"
msgstr "这里是自从上次你在这里有什么变化："

#: root/templates/root/index.html:11
msgid "Sign in"
msgstr "登入"

#: root/templates/root/index.html:12
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: root/templates/root/index.html:26
msgid "Already have a Pebble account?"
msgstr "已经有一个鹅卵石帐户？"

#: root/templates/root/index.html:27
msgid ""
"This is the same account you use to log in to the Pebble Forums, Developer "
"Portal\n"
"                       and phone app. Don't have a Pebble account? Create "
"one!"
msgstr ""
"这是您用来登录到卵石论坛，开发者门户网站和手机应用程序相同的帐户。还没有卵石"
"帐户？创建一个！"

#: root/templates/root/index.html:29
msgid "Log in with your Pebble account"
msgstr "登录您的帐户卵石"

#: root/templates/root/index.html:30
msgid "Create Pebble account"
msgstr "创建卵石帐户"

#: root/templates/root/index.html:41
msgid "Have a legacy CloudPebble account?"
msgstr "有一个传统CloudPebble帐户？"

#: root/templates/root/index.html:42
msgid ""
"Log in to link it with your Pebble account. Legacy\n"
"                        accounts are being phased out in favour of the\n"
"                        Pebble account system. Once you log in you will be\n"
"                        required to link your accounts;\n"
"                        henceforth you must log in with your pebble account."
msgstr ""
"登录到您的帐户卵石联系起来。传统账户被淘汰赞成卵石账户体系。一旦你登录，您需"
"要连结帐户;从今以后，你必须与你的卵石帐户登录。"

#: root/templates/root/index.html:47
msgid "Link to your Pebble account"
msgstr "链接到您的卵石帐户"

#: root/templates/root/index.html:60
msgid "Online Pebble Development"
msgstr "在线卵石发展"

#: root/templates/root/index.html:61
msgid ""
"Write apps without dealing with Linux, virtual machines, compilers, or "
"Python."
msgstr "写的应用程序没有处理的Linux，虚拟机，编译器，或Python。"

#: root/templates/root/index.html:62
msgid "Get Started"
msgstr "入门"

#: root/templates/root/index.html:67
msgid "Nothing to install"
msgstr "没有安装"

#: root/templates/root/index.html:68
msgid "Write apps directly in your browser. Skip all setup instructions!"
msgstr "直接在浏览器中编写的应用程序。跳过所有设置说明！"

#: root/templates/root/index.html:72
msgid "No JSON to edit"
msgstr "没有JSON编辑"

#: root/templates/root/index.html:73
msgid "Resources are managed through a friendly user interface"
msgstr "资源是通过友好的用户界面管理"

#. Translators: This is "cloud" as in the internet.
#: root/templates/root/index.html:78
msgid "Cloudy"
msgstr "多云"

#: root/templates/root/index.html:79
msgid ""
"It's on the internet. Accessible from anywhere! That's a good thing, right?"
msgstr "它是在互联网上。从任何地方访问！这是一个很好的事情，对不对？"

#: root/templates/root/index.html:83
msgid "More to come"
msgstr "更多的惊喜"

#: root/templates/root/index.html:84
msgid "This is only the beginning!<br>There's much more to come."
msgstr "这仅仅是个开始！<br>还有很多更多的惊喜。"

#: root/templates/root/index.html:93
msgid "Log in with legacy account"
msgstr "登录与传统账户"

#: root/templates/root/index.html:98
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: root/templates/root/index.html:102
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: root/templates/root/index.html:110
msgid "Log in"
msgstr "登录"
